iPad air定iPad mini好？

睇中咗個64gb air 就10.5 inch mini就得7.9inch mini有得用免費office 價錢就爭八百蚊左右（教育價） 平時主要就攞嚟jot notes 可能睇下片咁 諗緊買邊部

Mini出街睇片方便
Air大mon爽d

我會揀mini
屋企睇電腦電視唔洗睇pad
床上睇air都太多

咩用途？

我主要帶出街 屋企都已經有電腦同埋可以用手機睇

會唔會畫畫

帶返學校jot notes同埋出街睇下片 屋企應該少用

唔會呀 貪有支筆方便jot notes

jot note用mini痛苦到你仆街 個mon太細
我自己用ipad都係jot notes多
呢2日買左ipad air 用goodnotes jot note 都覺得個mon太細
有d後悔冇買12吋 pro

樓主最後揀咗咩
自己買錯咗mini，想放咗佢，想買mini可搵我，可平啲啲

諗住放幾錢 保到幾時？

有興趣
more detail

[url][/url]

我覺得出街用多就mini, 屋企用多就air

順便問下, 而家邊度仲有ipad pro 10.5賣? 同埋買ipad air 係咪學生價最平啦?

用黎jot notes睇片買邊部好

仲有冇？

goodnotes可以放大黎寫好方便

Goodnotes 要$58一個月

月費咩而家
買得起ipad唔爭在58啦
一餐飯都去咗啦

買斷架喎

Good wor